個所謂一國兩制如果仲未死晒 就封關啦

如果封關都唔準 就唔好講咩一國兩制
高度自治都廢撚事拎出嚟鞭屍啦

封關啦屌你老母

又要幾多人畀你犧牲先肯做呀

你及早封關民望就回升啦

呢種情況做「太多」，到時如果冇事邊個敢屌你呀

封關啦你老母閪

死晒好耐啦

冇上面指令既佢地點敢做